[CW]Arrow/The Flash/Supergirl/LoT/Black Lightning 綜合討論區 (6)

繼續

Push

推

睇黎marlize又睇左條new lemonade recipe片

聽日Rene回歸

臨尾渡假果我仲以為係mick，心諗搵佢一個做乜

都幾撚肯定係老婆背叛devoe

Cw宇宙終極大佬

唔一定係背叛
可能係關鍵時間感情用事呆左, miss 左d crucial 位

或者係突然有事唔跟plan 行
devoe 燥左
無plan 咁去應戰
結果老婆+devoe 一齊輸

而家係睇下點舖devoe上starlab張洗腦凳

或者捉佢老婆黎洗腦?

非巴創意無限

lm

老婆咁飢渴
team flash 又咁多仔

你當臭西死㗎？

咁就最後一集
希望耐唔耐都會見到Snart
btw laurel

仲有4集喎

好似finale Ralph 會出返黎

Snart簽咗會拍既最後一集

哦

收皮啦屌你老母

講devoe 計撚到去earth-x 都計唔到巴仔發呆個吓我笑左

智者千慮必有一失

Devoe心諗條友真係on9 架wo

Devoe都計唔到巴里咁撚柒戇鳩冇腦

我相信個吓一定係巴仔outsmart左devoe

隨時終極x factor 係臭西派膠先搞琴計畫失敗

又係臭西攞功勞 唔好啦

以今季黎講真係有可能，都做到臭西係隊長，Cisco 同catlin兩個可有可無咁，wells變左傻仔，得番邊個可以幫傻仔巴？臭西

會唔會解釋返第一集寫嘅字係咩

其實今集幾好睇,因為少左臭西,劇情變化大左,
諗緊去到結局個集叫we are the flash 應該爛到仆街

只有臭西消失巴仔先變勁

其實今集幾好睇,因為臭西劇情少左,劇情變化大左,
諗緊去到結局個集叫we are the flash 應該爛到仆街

有無手足有睇？

好失望
本身對Diaz仲有少少期望
但係今集係公平決鬥用刀仔真係令我對佢極度失望
本身覺得雖然佢打交冇乜力，但至少佢有勇有謀
但係佢冇左一個好既反派大佬最重要既野 Honor
好失望

THIS HOUSE IS BITCHIN

Jessie
第5張圖

其實team flash 可以試下用之前trickster 個啲acid 射DeVoe 既然支Tune fork依家無用

Barry: Devoe is always one step ahead.

想睇RF打Devoe

devoe老婆慾求不滿

My mind is blown

wtf

He is Back

應該去DC POST問.

Human Target?

Tommy

I mean會唔會係HT扮

唔知會點玩但preview話下集有Tommy guest appearance

都係CW野黎既

-綠箭俠Arrow-的Diggle(David Ramsay)很快會到-閃電俠The Flash-交叉演出。Diggle已經退出綠箭團隊,並加入妻子的天眼會ARGUS, DeVoe想要個那個輻射人正在天眼會”度假”,不排DeVoe會利用變形能力假冒Diggle帶走輻射人,而Diggle本尊發現後也會幫助閃電俠對抗思考者。

佢會唔會過flash一集之後又想搶咗FLASH個位嚟做

其實dinah真係幾正，如果佢唔係咁煩既一定幾多人吹捧佢

dig一定做唔到,次次flash帶住跑都嘔

有睇佢ig 淫淫地

We are...the....

仆街有次佢沖沖下涼po Ig story

arrow內戰part終於完，
今集係唔錯嘅

Sg今季仲會唔會有聯合集

如果再黎閃點 sg同臭西交換身份就正

arrow 6x21 trailer

今集開始正常化
絕望感

arrow啲劇情真係.........
個編劇食撚完屎先寫劇本咁
廢撚到仆街 唔係追足6季都唔會再睇落去

而家劇情係慢慢走回正軌
反而好嬲佢寫到Diaz咁冇原則 講明公平決鬥又擸刀仔

明明之前係披住arrow皮嘅batman
deathstroke都夠做 (係漫畫/動畫肯定唔得)
又做過ras al ghul(係漫畫本身都係搵batman架)
metahuman都夠打 而家連一個毒犯仔都搞唔掂
應該同flash係同一個編劇 廢撚到呢 SPN12季劇情都好過佢

Tommy Merlyn

wild dog係咪準備退場？
係就好下季唔想見到佢

今季真係好垃圾
追左咁耐今季真係好失望

ralph黎

hoss你老母

死全家啦

新一季好多crossover集數?

真係，仲要明明S5係好正，個反差大到

一直冇追呢堆劇係因為成日俾人話劇情屎 所以冇入坑

睇第一季既頭2集,同所有hey kid 出現場面就夠嫁啦

成季season5都好高質

明明chase係咁多個大佬入面最貼地嗰個
但係就可以對oli做到最大damage
到最後都冇話輸啲乜咁

然後睇番s4 damien 識魔法嘅on9仔

睇完avg3
devoe=thanos

Dinah成個body加外表都好好，如果係s1,2遇到oliver，一定會瘋狂做愛

Chase係最痴線一個
正如Joker論武力一定唔夠Batman抽，但仍然係佢最大敵人之一
痴線佬係最難對付
Diaz既敗筆有兩點
第一，佢比Cayden James浪費半季時間搞到臭曬
第二，佢既出現係Prometheus之後，觀眾經過s5高潮後難免會提高左標準

Prometheus加埋佢出現嘅自帶bgm

太多on9野係不合理點估

Btw係咪有新劇CW Kerpton？

Snart 真係走了

flash到底拖夠劇情未

krypton唔係cw,係syfy
隔離有po

arrow都開始入直路，flash唔知喺到做緊乜
好似仲差過當年arrow s3

到底d人物可唔可以連貫少少
每集都有新人出黎好快死

arrow爛布佬

呢個真係完全唔知做乜
出一出 又講到佢知人炸咗佢個城之後好掙扎咁
點知轉個頭個劇本就寫走佢

無咁多劇情好心就分幾集俾LOT

WTF

好似話今季會再出現架喎

legend of tomorrow由ep8開始開始同其他劇crossover,想問下個次序係咁

直落咁睇

因為我等套野成季差唔多出晒先一次過放晒落iPad睇
即係要由Super Girl開始睇?

印象中係

sg>arrow>flash>lot

其實Tommy呢個角色得season 1出現過跟着死咗，本來應該係重要角色黎。佢成日出現喺夢同回憶入面出現好似想提高番佢喺arrow故事/oliver心入面既地位咁，但出黎出去一季先得嗰一兩集唔知有咩用處。如果佢有番啲角色定位應該有大把野可以拍。

Earth-X Tommy

死左啦

之前從幫手打reverse flash, 又同raza ghul打過, 宜家？

Amy Jackson 正D

大家用咩網睇？楓林停左arrow

diu

今集sg 兩女開始鬧交

又係好似flash咁大愛

Flash係真左膠
SG最多都係左 未害死自己隊友

炒撚晒啲編劇佢啦

佢地主張superhero doesn’t kill

Sara Oliver
唔係話一定要殺，但係有時你唔殺就會令自己關心既人死 呢個時候都唔殺既話就只係軟弱

zari ig

9估: imra最尾個集會死/犧牲, kara同mon-el復合

btw上集講到Martian老豆咁勁, 根本佢兩父子可以輕鬆屌打3P

Heykid 去左呢度

發現依家啲美劇都要加入講大愛,政治正確,hehe,sheshe依啲情節,都幾難頂

勁同意睇到第2季己經停左

Amy Jackson

又真係老婆背叛，各位連登仔又估中了

話說幾時收返cafe個女仔既伏線

好明顯下

應該下季

頭先完整睇完今集，她又出場

confirm係dawn allen

劇集呢個dawn allen係Barry同Iris個女定係
Joe同Cecile個女？

點解joe個女last name Allen?

一日未到finale一日都唔係confirm
不過睇佢見到iris個反應都似係喇

佢個閃電係黃紫色溝埋 之前臭閪做flash紫閃電 然後flash 黃色 所以應該係dawn吧

連個女都憎臭西

Iris 係記者 （dawn 寫筆記）
Barry 講野既語氣 同dawn差唔多
仲有dawn見到老母個樣
一撚定係

Captain Lance 份約到期，可能做埋呢季唔做

隻黃紫勁型

啱啱睇 YouTube 先提翻，原來 Dawn 同好多人傾過計包括 Barry，但係佢一次都無同 Iris 傾過計，甚至今集去避佢

證明臭閪係幾咁乞人憎

但佢好似都唔中意Killer Frost

佢唔中意killer frost同harry

始終Cisco都係鍾意Barry多啲

專業閃電分析條女閃電係紫色加鮮黃色，留意係鮮黃色
但barry係黃中帶紅，鮮黃色係Wally

可能又有人話: 著紅衫咪紅囉 但事實又唔係咁 條女係邊個生自己思考下

coffee shop girl見臭西個樣唔似係討厭佢
似係怕佢 想避佢咁 唔想俾佢見到咁

覺得係dawn allen
鳩估
未來barry喺dawn未出世就死左 佢未見過佢老豆
臭西又唔俾佢time travel 怕佢fuck up timeline
佢同臭西嘈 就離家出走咁time travel返嚟
所以佢見到barry就好興奮 又咁"怕"見到臭西

僅剩兩名元老成員！《綠箭俠》男星退出第七季演出

CW 美劇《綠箭俠》（Arrow）繼先前薇拉賀蘭德（Willa Holland，飾演「快手」蒂雅奎恩）追求個人事業發展離開後，再公布保羅布萊克索恩（Paul Blackthorne，飾演昆汀蘭斯）將於第六季後離開，讓已獲續訂的第七季僅剩兩名元老成員。

保羅布萊克索恩自 2012 年該劇試播集登場後直到現今，其飾演的昆汀蘭斯曾為星城警探，如今則擔任副市長一職。目前未知劇情會用什麼方式將他的戲份結束。

wtf ,wow 主角都覺得套野on9
其實真係幫唔落,浪費左d好演員

No Speedy No Arsenal No Spartan No Lance There is only The Mission

睇怕都係rip

Stephen Amell 同Emilly其實都提過有同班writers "傾"過 d script

只係無Benu 咁公開批評

冚家剷

可能比diaz

btw柒roy係唔係會出返

好似下季會返黎

有柒roy冇speedy係咩玩法

arrow執柒左佢啦

想知佢點鬧

咁睇來Lance會因為保護Laurel而死

比diaz殺左
laurel叛變反殺diaz
正好解決team arrow唔殺人

加上大結局有Sara出現應該就係出席佢個葬禮了

咁推法似係喎.

-閃電俠The Flash -這個一直被認為是Barry和Iris女兒(或孫女)的神祕女孩(Jessica Parker Kennedy)到底是誰?製作人保證第四季季尾一定會有答案,而神祕女孩未來也會出現在第五季。

這個女孩與Barry和Iris的長相頗為相似,有媒體猜測她可能是兩人來自未來的女兒DawnAllen,如果是的話,那麼她還有個雙胞胎兄弟Don Allen。也有媒體猜測她可能是Barry和Iris的外孫女「XS」Jenni Ognats(Dawn Allen的女兒),同樣有著超級速度,她在漫畫中最早的起源與「統治者」有關,她的故事線與-超女-(超級英雄軍團)也有交集。

正

Caitlin: I have to get her back
Iris: We will.
Caitlin: No, I will.

講得好
含撚啦幾時到你出聲呀臭閪

臭閪到而家都仲扮大佬
連harry都意識到自己可能係全team最廢,係時候要收山嘅時候
臭閪日撚日係team flash扮大佬,

We are team Flash

臭閪: you are not killer frost, we are

真係好黑人憎

barry呢對夫婦真係仆街冚家產，搞散完Cisco,然後又勸Caitlin收皮，戇撚鳩，係都臭西收皮先啦
btw BABYGROOT屌你老母

根據媒體資訊，今年的第六季將會是演員保羅．布萊克索恩合約到期的時候，演員已經向劇組說明想要離開影集群找新的演藝生涯發展的意圖

咁都唔係批評姐

Willa Holland 咁靚
個妹樣衰到痴線

Agree

差咁遠

oh 好似係老母改嫁，之後生件樣衰怪出黎

第1張似恐怖片

Oliver: I want to end the mission
CW: NO

好似仲有個妹定家姐
無咁樣衰但同willa 爭十萬八千里

Hail Hydra

又做marvel又做DC

一開始已經唔明點解black siren會淆Diaz...
明明zoom同prometheus又勁過佢又癲過佢

夾硬造到diaz 好恐怖

睇緊ARROW E21
睇緊頭幾分鐘 dinah好bitch

可能係佢under呢d癡線佬太耐 自然咁淆埋diaz

Daddy issue

有乜理由Diaz硬食左野都無事

根本成季都唔合理
咦deathstroke唔出得啦?改下故仔先..
冇劇情做就鬧多2場交
駭客頂唔夠23集呀?搵個細既上...吹到佢變幕後大佬先
咦2個主要角色唔撈啦?一係送走,一個歸西perfect

講起上黎
今季巴仔同OLI same logic same flow
比人拉 比人告 唔做逃犯 唔認係hero 搵人扮人

編劇技窮

有無巴打追Titans 新聞 睇完頭幾集個名有問題想問

1. DC又想開多一個全新宇宙?如果唔係點會頭9集就走去介紹幾隊咁多人入去？

2. 無Wally份？

3. [有劇透]Dick仲做緊Robin 又點會有Jason 份

4. Starfire套衫係咪流出果套？如果係我就唔睇了。

我自己本身係幾buy用titans去連起DC 呢個idea ,不過而家越睇越不安。

入罪個下嚇撚死

如果要去到下集個方法
其實diaz即係輸晒
完全無boss味無boss honor無boss風範
只係個thug

追緊Flash,
Run Iris Run呢集係咪可以唔睇？真係唔想睇

唔好逼自己食屎

Talbot 咪有Supergirl
Golden Glider Posion Ivy

SG已經好耐唔見佢
BTW Captain Singh之前係arrow s1做卒仔差佬

Flash 同 Arrow 今季真係難兄難弟，一樣咁廢

主要講有個亞洲人係bus meta可以拎走meta能力再比其他人
跟住比左Flash能力Iris

咁佢定位的確係黑社會冇乜崇高理念
但我唔中意佢空裝打交用刀仔 冇曬原則

唔係好記得 個亞洲人唔係話幫佢地打devoe既咩
去左邊 定已經到devoe殺左
對佢無乜印象係幾時死

係starlab 同null同folded man一齊被殺順手殺埋ralph

arrow 今集 john 個friend 之前有無出過場?
完全無印象

有出過

dick做robin個好似係flashback黎

一望以為綠箭,望落又唔錯

姐係已經係夜翼？

又拍robin hood
不過好似幾正

上次扮oli比人射

即係呢集Skip得

好撚戇鳩arrow真係

依幾日一次過睇返arrow 19 20 21 集
無追post 係咪換左人拍 好似睇左另一套劇咁 好睇左好多咁 啲內容正常返啲 前幾集thea 同roy果到膠到 講diaz依條友變大佬既過程都算近年最好睇...

最近幾集的確正常左

今集係好睇既

我惗係ARROW劇本team終於係WB唔比用Deathstroke後回復返，唔再係臨急臨忙寫出黎(Caydon James線 )真係認真去寫

今集我覺得好睇在肉緊
但係個flow同flash太似

Flash 廢d 廢都 都唔撚派

想問下大家去邊睇劇
楓林停鳩左

Iris可唔可以做下好心，今季結局大叫we are the flash之後同devoe同歸於盡，之後下季patty做返女主角，安慰barry

sg 都起碼會考慮如果可以救番咁多人，可能殺左佢會更好，屌你老母flash收皮拉

最垃圾英雄

重點係呢隻flash好撚廢，
屌你四季以嚟集集都俾人打到仆街，
之後扯晒蝦咁叫「guys」咁，
你唔悶我都悶啦

其實知臭閪係紫電就夠

但係我覺得今季flash好正
Devoe係咁屈機

睇咗成季,期待佢有咩驚天大陰謀...

原來佢要令所有人變成弱智...屌佢老母

Curtis咁柒不了

係變到佢地唔識得思考
Devoe就可以順理成章咁做神控制地球人

喺人人到down新一集arrow，見到個大陸評論其實講得好應棍

集集係咁神化Diaz收買晒成個城市，隻手遮天

今集最尾Laurel開技嗌Diaz都可以即時原地起返身，真係得啖笑

好撚憎Diaz,尤其係個演員，把聲好作狀
一開始Cayden James集合堆villian入面最憎就係佢

diaz權力仲勁撚過習帝

得罪講句diaz真係矮得濟...
佢呢種行出嚟講好打講霸氣嘅角色應該高啲先有嘢睇，你話好似caydenjames就話玩tech玩智謀個樣普普通通都夠霸氣，但Diaz

笑死

The Dragon 嗰集營造個氣場係好嘅，但做到完全冇人咁打佢就太誇張。喺成班Quadrant人面前開槍殺 大佬都冇人還手係有啲離譜

Confirm左Black Siren今季唔會死，同埋係S7既regular

SG三隻world killers 齊隊 Imra Kara兩個和好

Rene嘈左咁多集無啦啦做返個超級好人
雖然有啲格硬黎但都起碼叫少個煩膠......

我真係好撚驚佢最後Oliver 搵佢答返Oliver :
This doesn't change everything Hoss

好似話flash下季既敵人係今季最尾會岀場
希望唔好係speedster 依家快到咁都輸既話好唔合理 同埋唔想再睇barry比人屌打 睇左3季

This doesn't change everything Hoss

Arrow 摺埋佢算啦，愈來愈悶 ，已經冇野好寫
Flash其實都差唔多了

睇Love, simon有Wally

Willa Holland都走埋

留名
追緊the flash, 第3季好似最好睇

呢下真係失鳩望

其實上季完結咪好囉，今季一開始我已經覺得佢無野好寫，boss又唔夠吸引，到中段仲死埋換Diaz ，好難再追.........

美劇下下都要做到爛先肯收手

我寧願佢分埋d時段比lot好過

Lot 其實都爛爛地，歷史人物唔玩得太耐
不過一集一個故事，無壓力，加埋幾好笑
Lot 十幾集完一季其實幾好

beebo

衰爛尾,第二季神作

今集Arrow完全亂嚟

痴撚線,估唔到搵翻上季個千面人
最硬膠Laurel 搵翻Diaz

更戇鳩係抗波器

第二季倒模第一季，垃圾到震

Arrow雖然今季好差,但自從copy that同oliver嘈嗰集開始,近幾集都幾好喎

其實係 個集開始好睇好多
我覺得佢地嘈個集直頭係Diggle演技既癲峯

係
如果個集係今季第1次嘈膠的話 有望上神枱
可惜...

係咪真 ？
如果savitar同rf岀返黎都幾恐怖

The Flash 4x22 Extended Promo "Think Fast" (HD) Season 4 Episode 22 Extended Promo (Fan-Made)

差D比你嚇死

邊條友殺到臭雞咪最強奸角囉

Savitar :最少我殺過

An interesting note for Supergirl fans: Benoist’s scheduled run includes the weekend of July 19th-22nd with performances Thursday and Friday night, a matinee and evening performance Saturday and a matinee on Sunday during Comic-Con International in San Diego. This means that the annual Supergirl panel may be missing its lead.

今集SG d 劇情推進得咁快 係唔係想5月前完

Melissa Benoist 六月頭都已經要去百老匯

估到Julia會死但估唔到會拉多個一齊
Btw唔明點解Kara對Lena有kryptonite咁大反應
你又唔係未試過發癲 到你有日決定做反派點算

根本想好似smallville咁，由好fd變到反目

kryptonite係最致命, 佢地一定大反應.
呢套SG都係因為kryptonite所以MM同Clark先會反左面

但係呢樣野係必要架喎
如果佢有日痴左線亂殺人點阻止佢?

以前Superman/batman有個故最後Clark都只係肯俾Bruce一個留少少.
如果Kara應該唔會想有kryptonite果個係Lex屋企人
平時幾好姊姊都假

要阻止Kryptonian有好多方法 魔法夠強又得 red sun又得
但係Kryptonite唔係阻止咁簡單, 係直頭攞命

batman囉

今集係去得幾快
但瘟疫可能無死?只係轉左去SAM到?

睇預告SAM係有曬其他兩個既能力

仲有s7
完啦好嘛，都已經爛撚曬

我覺得除非演員唔做 如果唔係寫到S10都得

睇左新嗰集 你老尾 終極亂鳩黎

btw 發覺原來tvb d律師片都算高汁

抗波器好正路喎 laurel咁古惑點會唔留一手
laurel柒到唔敢睇 帶把刀/電槍已經得 叫叫叫 叫乜春

agger
仲要係反左面
佢帶住好正常

arrow冇咩可能唔做..話哂佢係Arrowverse大佬..全部劇都係佢到衍生出黎 而且cg錢又唔多

除左stephen amell同emily話唔做唔係應該有排做

savitar

呢到最接近Batman ge只有Guardian, Mutliverse 有Arrow (唔計之前個ton of gadgets)

lot 大佬又真空上陣

今集最尾果FLASH又乜水黎
D電紫色

Barry同臭閪個女

咁佢就係擅長鳩叫嘛

佢有冇用過槍

Barry又左膠上身

Caitlin真係好正

下

唔係上集咩

係

原來有佢

flash 就季尾都未戲玉

咪係

最新個集好悶.0重點

3分鐘睇完
主要睇wells

e21都可以咁唔緊張...

最尾Amunet走佬個陣 Dramatic

今集左膠俠真係好悶,今季同Arrow第四季有得揮

等下季啦都係

下季希望講Godspeed

我唔係幾想睇speedster 但係今季成pat屎咁
幾時可以正式form到The Rogue

可能我保守，但呢套野比我既感覺係唔講speedster就唔好睇

究竟編劇會唔會推翻上季Abra Kadabra預知既結局
張Devoe放上張凳到洗腦

captain cold都收左皮

the rogue

唔玩閃嚟閃去嘅cg玩劇情扭橋嘅話，
明顯班編劇同導演搞唔掂

其他成員仲係到

上一集用黎講 Devoe 嘅背景幾好, 但係今集真係食哂屎

mick又唔係到

Wells再好戲都無用

之前搞到wells好似會黑化咁
結果只係腦退化...

mirror master...

今季FLASH=TRASH 同意正評

我就唔係好想佢「又」黑化

Agger
都季尾仲好似未入正題咁 一d緊張感都無

仲廢撚過arrow s4，起碼最尾幾集回勇先

Weather Wizard, Rainbow Raider, Golden Glider, Top...
不過冇左最代表性既兩個係難搞啲

岩岩睇完
越來越憎ON9 BARRY

差啲連 AMULET 都比佢條左膠累死

原來 amunet 個演員係美國人黎
啲英國口音咁好

barry

我真係以為佢英國人

實情係Devoe開左無限個分身AC去覆臭西個post

Amy Jackson真係愈睇愈正

今季都好過上兩季，上兩季係垃圾糞作

1＞2＞3＞4

得第一季係好睇

愈出愈膠

冇睇supergirl見你地講都去左follow佢ig

第二季都 OK, Zoom 打柒 Flash 捉佢去示眾果集好撚型

Arrow

Anatoly 將Diaz玩弄於鼓掌之中
下集就Season Finale Captain Lance

3唯一好處係殺左臭西半集

睇完The Flash今集真係
明明就完都可以整集全集廢話出黎

Arrow今季啲劇情真係又膠又煩
仲要未睇都已經估到下一部係點

Fans估下集Lance死，Laurel殺Diaz，Sara出席Lance喪禮
下季Laurel應該正式洗白

早兩集洗左白啦
其實一早都睇得出會洗白

其實本身惗住Cayden條線完左就洗白 點撚知又要黑多半季搞一大輪drama

flash老是常出現情節
某人同反派講there is still good in you

靠wells同cisco撐住

悶到訓著 醒返發現唔睇返前面都無所謂

Well, I should do this months ago

有時 d shoot 影佢全身身型好似好 fit

catlin俾人感覺又pure又true

睇lot arrow下半季好睇d

岩岩開始睇
WILDDOG好慘 得張枱仔

下季換新地庫

Arrow一到五季都有追
第六季就一集都無睇過
想問Oliver同隻臭雞分左未
仲有無機同Laurel一樣

Our Laurel is DEAD

係
成個Arrow其實Laurel個角色最立體
喪偶 喪妹 做義警
個演員都好俾心機操Fit自己
無奈由女主變女配 再被賜死
IT閪成日喊 仲要係個雙重標準嘅偽善撚
反而有得升做女主

冇散 仲結左婚
應該冇可能同返Laurel一齊架啦

4分體有無咁撚廢
比個外人咁就食左?咁就食到D resource? connection?
on9?

我都覺得好撚廢

Argus 先係更大問題

4分體比人takeover仲易過Queen Consolidated比人takeover

之前唔知邊集成車argus agent 俾人團滅

唔換真係變公廁

格離GCPD都比人每季滅一次

唔止一次下話

我係Gotham人既話一定快手搬走

原來佢有用

屌你老母！咁樣炸法唔死都算，至少都斷手斷腳啦，dǐaz可以沒事，仲勁撚過metahuman

仲有吹到全球最大犯罪組織，俾條爛仔靠惡就收晒皮

今季flash arrow真係撚狗啲觀眾

無啦啦彈個組織出黎話係全國最大犯罪組織 其實都預左係啲小卒
好似Helix咁 不過人地都鋪左兩季先

勁好笑 人都唔帶去傾數 完全無腦

GCPD 5皮野一日都唔做

oliver 係star city 6季都無提過有4分體，今季一出又俾人滅埋 最大犯罪組織

搵命搏

jim個人魅力加持

隔離Fox cut 咗Lucifer
CW 會唔會執埋佢
Constantine 同 Lucifer 開個新show

Gotham 仲係生死之間

btw
WB又發功la , Jeremiah 又唔係Joker la, 又變咗Joker 型角色,但唔係THE JOKER

最初Argus都講到係美國最勁強特務組織
而家似小童群益會多啲
連班雜差同街頭爛仔都搞唔掂

打錯字：美國最強特務組織

ARGUS除左SS之外冇乜戰力 仲要解散埋

Isis (Zara) origin 個未來ARGUS 好似幾勁

zari

Lyla一個打哂啦

下 講左唔係啦！？

其實好耐之前講過

不過佢地都係當joker咁拍，我地都係當joker咁睇

S1 direction 就真係諗做下d proto-villain, non-superpower 角色, Batman prequel就算
S2 改咗方向, 當成個無Batman ge Batman story寫, 但又唔想食言, 只好話係inspiration
S3 直頭直接放Joker reference
S4 終於諗到點解決歷史問題
但都係唔俾用個名

其實用唔用個名都無咩分別

咪又係會cut

Cut 咗Flash 先la, Flash 有戲上

Cw好似最多人追就係堆英雄劇

Fox唔同

收嗲啦BABYGROOT

前言
此狗已經潛伏左一段時間
唔少巴打應該唔記得或者唔認得佢
你可能覺得「佢冇作惡一排就放過佢啦!」
以我狙擊佢接近兩年既經驗
你呢個只係一個錯覺
佢成為左高登影視台過街老鼠之後
同而家一樣潛伏左一段時間
但連登一開佢就趁冇人識佢果時立即自立為DC post大佬
到處妖言惑眾 引起無數戰爭
一眾高登真DC fans黎到之後先發現自己俾個傻鳩代表左
最後經過大家既努力佢再次成為左影視台過街老鼠
為左令佢既惡行唔好俾大家忘記
我每隔一段時間就會再呢個post一次
希望大家見到佢就唔理 甚至狙擊

此狗BABYGROOT#81397[簡稱150]係高登時代就已經多次恐嚇劇透影視台群眾
到家佢條女老人k想阿拉花瓜
衝左入其他討論post劇透人
大家自己睇路小心啲
詳情自己係連登search佢地名

Civil War上映前:

Thor3上映前:

但由於佢有精神分裂 走左去第個post到屌人劇透

JL討論post:

高登TWD post:

原來已經有前科 最後重搞到人從此分家

但次次圍屌佢果陣 都以高超既智商大殺四方

重要係到亂吠認錯人 最終要寫紙認錯

大家記得每逢有心儀大片上映就block柒左佢喇

另外，建議小天才再去check check智商，事關唔少台友都覺得你今年又醒目左。

衞 生 署 兒 童 體 能 智 力 測 驗 服 務
地 址 :香 港 九 龍 城 亞 皆 老 街 147L 號 2 字 樓
傳 真 :(852) 2715 3447

仲鬧緊

屌呢條冚家產好撚戇鳩，唔撚屌鳩佢真係唔撚得

無人想知

建議你唔好用咁大篇係呢個PO鬧 碌好耐

一次就夠

全盛時期既Argo City可以survive幾多次

Enough is Enough

Sara

好想睇iris俾壞人殺 睇吓on9bar仔仲講唔講得出

gg 有份做krystal 會唔會上?

Arrow 越來越鳩
要殺人sniper 唔撚得既下下明刀明槍
Argus吹到咁撚廢你搵fbi會有咩春用？

Reign三合一咁勁，點打

八成都係Samantha控制返個身體自我犧牲
其實幾希望佢可以留低

Offtopic

Gotham renewed...but final season

五個靚女常駐演員，有今季冇來季

sg一開頭

漫畫改編美劇《末日巡邏隊》獲DC數位影音平台直接預訂成季

將於 2019 年上線的 DC 娛樂新數位影音平台 DC Universe 繼開發《沼澤異形》（又譯《沼澤怪物》，Swamp Thing）後，今日再宣布直接預訂美劇《末日巡邏隊》（Doom Patrol）成季。

《末日巡邏隊》改編自 DC 同名漫畫，已獲第一季共 13 集的直接預訂。《超自然檔案》編劇傑瑞米卡佛（Jeremy Carver）將執筆劇本，並與《綠箭俠》等 CW 的 DC 系列美劇製作人葛瑞格貝蘭提（Greg Berlanti）共同擔任執行製作。

《末日巡邏隊》描述一群因意外而獲得超能力的英雄們在領導人「首席」（The Chief），也是瘋狂的科學家奈爾斯考爾德博士（Dr. Niles Caulder）的集結下，組成保衛地球的團隊，調查不可思議的現象。最初成員包括「機甲人」（Robotman）、「底片人」（Negative Man）、「彈力女孩」（Elasti-Girl）等人。在受到「鋼骨」（Cyborg）的召喚後，不情願的他們將執行難以拒絕、會改變他們一生的任務。

末日巡邏隊》將加入《泰坦》（Titans）以及以露薏絲蓮恩（Lois Lane）和超級反派雷克斯路瑟（Lex Luthor）兩位角色作為劇情主軸的《大都會》（Metropolis）等劇，在 2019 年上線的 DC Universe 播出。

有沒熟既巴打介紹下?

嘩SG最尾kara同lena

人生的決擇 你係mon el揀邊個sg

我揀imra

awkward

Kara愛情傷都未好 宜家又黎友情傷
駛唔駛咁慘
真係nevertheless she pesisted

呢班人多數都係外表或者心智有啲唔正常但想做好事既超能力者

會唔會係arrowverse

唔會
係dc universe

Sad

Tanya Spears
仆街你唔係咁玩野嘛

緊係DCU啦 唔通MCU咩

我意思係DC自己個網上平台，叫DC Universe
同Arrowverse唔同宇宙

唔駛畫出腸嘛 咪就係笑鳩DC用呢個名囉

DCU
DCEU

A character from DCU has joined our DCU

有kara唔食？

Imra Kara真係55波，amy jackson perfect cast

其實我第一次見到呢個名個陣以為係講緊dc隻online game

Dc d劇 電影越岀越奇怪 估都估唔到會拍呢d
究竟wb想點

就係難揀 唯有睇邊個大波d

當年話拍Krypton個個都係呆左
但拍出黎又有人睇

DCUO

DCU，crisis
DC改名字典入面得呢兩個詞語

Krypton ha?

Prequel to MOS haaaaaaaa?

我個陣見到佢doom patrol個poster仲心惗原來隻online game咁受歡迎
load左陣先意識到原來係講緊佢個網上影視平台

真係有人睇架？

其實冇乜

我有睇

Infinite Crisis
Crisis of Infinite Earth

Death of the Family
A Death in the Family

xx War

xx 52

見到又係Brainac 就棄

睇完第一集棄左

Flashpoint同Forever Evil

好似話唔係真大佬
而家又Doomsday又Zod咁 仲未知想點

Metal本身都想叫dark crisis啦
不過最後DC唔俾

Brainac Darksied Brainac Darksied Brainac Darksied

仲有Doomsday

冇超人有乜好睇
個星球睇mos開頭已經夠皮

Doomsday係彩蛋岀下場姐
大佬應該都係braniac
講起superman prequal 好似想開拍metropolis 講lois lane同lex luthor
揾鬼睇咩大佬 點解會批

遲d開左台係唔係一樣呢度傾埋？

就係唔批囉 宣傳已經冇左啦

痴線
不過Gotham都係prequel 都拍左5季啦

其實佢唔係sell 超人個名應該會多人睇啲

Kara做女友係一流既
但係老婆我會揀imra

因為Gotham 班友仔係地球, 又無話實boss 係邊個, 仲有Bruce 同Jim 呢d主角

應該叫做JimGordon前傳
Krypton個到Brainiac應該只係煙幕
真正令Krypton歷史改變可能係Zod

睇緊今集sg開頭
Lena

Sam算厚道啦 唔阻人扑野 朝早先黎

盜亦有道

最尾出現既Tanya

會唔會係Teen Titans個Tanya Spears?

俾個咁既powergirl我真係屌佢老母

佢又唔係用大波白人版Powergirl，係漫畫本身就有既角色我又覺得冇問題，睇佢點寫

N52本身已經係問題

我幾中意N52既TT

N52所有野都係垃圾

Caitlin

等緊字幕 有冇人有英文字幕 估唔到英文都要等

已經連英文都唔想等 直接睇無字

除左啲科學專有名詞，其實大部份都算易明

跟漫畫戴thinker hat

集集都講少少killer frost 究竟下集可唔可以完整交代哂

咁先有返啲睇頭

iris真係好on9

屌 終於有字幕

求link

英文字幕黎

就係連英文字幕都搵唔到

係啦

開左台? 咩台

今集開頭Devoe入侵Argus唔錯

點解搵copy that都唔搵felicity?

Dc new streaming service
有swamp thing titan果d劇

因為佢地唔知ARGUS收埋左Fallout去邊

devow開波個堆shot幾型

古典音樂做bgm開無雙成件事高貴勁多

果邊今年應該得一套劇上到，遲D多番幾套再分出去。

改名就開始有難度
依家都係啱啱好唔過字數限制
加上佢個平台名就叫做DC Universe
實有好多人誤會
一係就開放埋其他DC電視劇集 改做DCTV Universe 綜合討論區
大家點睇

統一就好難search

利申呢排未睇CW
睇Arrow 同The Flash 睇到想掟爛部電腦
想問下後半季有冇回勇？

Arrow回復正常中
Flash集集都拖

剩係開Titans先囉 應該係出下一套前推爆一個PO掛?
或者係DCEU個po傾埋

我諗一個universe一個post啦

屌你今季flash真係唔知做乜撚
都季尾仲好happy 好輕鬆咁

Arrow由diggle oliver拗交開始就好睇返

嗰幕本身應該係全個season最好睇嘅moment，
可惜今季真係嗌得太多交啦，
嗰幕再有張力都補救唔到

Alfred 出電視劇
屌你

今集flash擺Devoe入lab,好明顯舖返條路係Lab到比人洗腦玩完
我估結局係Devoe變傻仔然後佢老婆重新教育佢

btw,屌你老尾BABYGROOT

點解flash可以咁多支線
又唔係好睇

wells腦退化又幾好睇 而家有d似hr

Caitlyn 細細個就已經係killer frost

應該係flashpoint搞成咁

flash個片頭好正。
Btw iris同wells今集個互動幾搞笑
department 4

未必, 以一個metahuman黎講, 唯獨caitlyn先要由普通人變身同埋會有兩個人格, 可能係佢一直都有kf係佢入面, flashpoint只係觸發點令kf出黎黎

利申:9up

之後又會怪巴仔

屌你嚟到埋尾仲要睇joe west兩公婆耍花槍

Flash s1/Arrow s3個陣個meta Deathbolt都係喺粒子加速器爆炸前已經有超能力

有無人可以同我講下今季flash做過咩
下集結局都好似無高朝過咁

原來下集結局架啦?

痴撚線 成季都唔知做緊乜鳩就完咗，之前幾季廿幾集入面總有幾集好好睇 今季一集好睇都冇

上半季好地地
Dominic比Devoe上身都睇到我呆左
但係最近幾集開始膠

btw季頭Barry癲咗嗰陣寫啲字同埋Dawn Allen都係留返下季解？

flash一早棄左 睇見你地話鳩左成季 今季我都冇諗住重睇了

一集要解哂仲要打boss

但明明係第四季先變到人格分裂
上一季就算變 都明明仲係Caitlin 黎
類似慢慢進化咁

係今季先變成2個分開既人格

寫到勁亂

咁睇左Arrow 先

最後一集叫We are the flash

印象中好似有講過
變得愈多次KF 愈會比KF反噬
然後比KF反噬個次好似關臭西事(太耐唔記得lu)

然後搞下搞下就變到kf係一個人格
k lin係另一個

SG下季星期日做

咁佢就可以開哂咁多套一齊播
唔洗好似今季咁播半季播半季咁

係咪姐係我地既星期六

一

CW年尾開季都唔知DC開台未

sorry

下次個crossover有batwoman同Gotham city

但係Flash係佢地既tuesday出，我地既星期三先睇到喎
咁唔係應該遲一日咩

Source?

“We will be doing another crossover event this fall on The CW [and] we will be introducing a new character. We will be fighting alongside Batwoman,” Arrow star Stephen Amell shared on Thursday at the network’s Upfronts event.

In turn, as one might surmise, “We’re adding the city of Gotham into the Arrowverse,” added CW president Mark Pedowitz, promising “another full-throttled action packed event.”

wtf
盼左好耐佢出電影 點知出現左係呢度

batwoman同batgirl兩個唔同㗎
應該係有電影plan嘅都唔用得所以得返batwoman可以用

出係arrowverse安全過出係dceu

我知唔同呀 我一直好想BW可以出電影
點知比CW用左

只要WB興起就可以隨時殺左佢

宜家正係追緊Supergirl ，flash arrow都半棄緊

Arrow下半季可以追埋去

之前睇你地啲comment都會追番arrow

除左lot
Arrow flash睇左半季都停左

Supergirl 第一季睇咗一半就棄咗 今季係咪幾好睇？

SG s2開始好轉左好多
Flash就愈做愈差

屌我都覺 如果第三季追會唔會唔明

直接由第三季開始追?
其實都冇問題既，但係最好睇下角色介紹知道邊個打邊個

得lot同supergirl值得追

Supergirl 第三季

Lot果種9味真係好正
但外國好多人屌個ending

BW過黎arrow verse都好既，比dc拍就成陣爛片味

The blue god

美國星期二 香港星期三
美國星期日 香港星期 六？

個ending好搞笑，有曬原因同鋪排點解會出blue god

第3季追會唔明第3季
好記得個時大家討厭第1個沙發他係點黎
點樣做到個loop
結論好似係無logical既解釋

我理解唔會係一套正常劇既大結局
不過lot不嬲鳩鳩地 幾岩呀

我跟d torrent site upload 時間

幾時先剪下頭髮 成個s3都係咁擁腫

我覺得幾靚

S2果時好好多 頭髮冇咁厚

今次真係where is wally

呢張可以做wallpaper日日J

MonEl定Deadpool幸福啲
一個真人同戲裡面可以屌Melissa,同Amy做對手戲
一個真人屌晒Scarlet 同 Blake,同morena做對手戲

屌原來monEl同kara真人真係一齊左#scream#
係幾登對嘅

頭先melissa ig先show了他們兩個去玩保齡球

當melissa拍下套劇就會分手

我鳩左 自

邊有咁跨
Dibny不知做得幾好
逃獄個集又正

第三季完全係垃圾

因為亂鳩黎架囉
睇第四季啦，冇睇s3都冇問題
s4既反派描寫好過s2,s3

oliver 同 barry
輪流坐監.

下季 roy 回歸 arrow.

SUNDAY

8:00-9:00 PM SUPERGIRL (New Night)

9:00-10:00 PM CHARMED (New Series)

MONDAY

8:00-9:00 PM DC’S LEGENDS OF TOMORROW

9:00-10:00 PM ARROW (New Night)

TUESDAY

8:00-9:00 PM THE FLASH

9:00-10:00 PM BLACK LIGHTNING

WEDNESDAY

8:00-9:00 PM RIVERDALE

9:00-10:00 PM ALL AMERICAN (New Series)

THURSDAY

8:00-9:00 PM SUPERNATURAL

9:00-10:00 PM LEGACIES (New Series)

FRIDAY

8:00-9:00 PM DYNASTY

9:00-10:00 PM CRAZY EX-GIRLFRIEND

其實一劇一晚好似之前咁咪幾好.

可以玩足4晚

今年怪怪地咁

flash同 LOT 同一晚做.

吓 兩晚播曬先好

Diaz下季唔好又出番黎啦屌
下季唔知點救番oliver出黎

「蝙蝠女俠」登場綠箭宇宙！2018年度交叉集將出現高譚市劇情

CW 自 2014 年起推出綠箭宇宙系列美劇年度交叉集，去年的「地球-X危機」（Crisis on Earth-X）共集結四部美劇成員，聲勢超浩大。而今年底要播出的第五個交叉集則將推出新角色「蝙蝠女俠」（Batwoman）！

CW 總裁馬克佩德維茲（Mark Pedowitz）與《綠箭俠》（Arrow）主演史蒂芬艾梅爾（Stephen Amell）在季前發布會上，揭曉今年度交叉集將會讓「蝙蝠女俠」登場，更指出這將是這位從未在大、小螢幕上出現的 DC 漫畫角色，首度以真人形式現身的時刻。

目前該交叉集尚未公布劇情大綱，但「蝙蝠女俠」確定會與其餘超級英雄形成同盟，聯手打擊犯罪。此外，由於「蝙蝠女俠」的登場，該交叉集也會自然地融入高譚市的相關劇情，但不會與 FOX 的版本有所關聯。

讓大家望穿秋水，終於等到ＤＣ的影集宇宙要導入蝙蝠俠家族和高譚市了，各位可以看到綠箭俠、閃電俠、超少女和明日傳奇等四部影集下次的大聯動故事宣傳圖，出現了高譚市和女蝙蝠俠標誌的探照燈。官方也說到很高興讓高譚市進入綠箭宇宙，而眾演員也很興奮女蝙蝠俠的加入。

女蝙蝠俠凱特‧肯恩，是布魯斯‧韋恩的表妹，第一次出現在 2006 年大事件 52 中，著名的女同性戀英雄代表，更在之後成為蝙蝠俠家族的重要成員。我想官方讓女蝙蝠俠出現在影集，算是折衷於ＤＣ不讓蝙蝠俠登場在小螢幕的政策吧。至於為何有這樣的政策，其實大家都不是很清楚。

未死點會唔出,係S7俾D位佢出現先好,好過個角色今季就咁就收皮

如果extend到獨立一套就好

漫畫Long bow hunters係Count Vertigo,Brick,Dragon同Killer Moth
但Brick同Count已經出現過 我真係唔覺得佢地會連League of Assains都怕佢地

arrow finale
下季可以點寫...

。。。啱啱追返哂Flash
可以悶足一季真係唔容易

上半季鋪batwoman ，下半季再諗。

i mean點樣比佢出返黎
個身份又點?

BW可能係SG個地球?

19集 diaz外傳又ok喎

應該講緊點比oliver岀返黎

點解Arrow個收尾有Iron man嗰浸除

arrow打足一集係幾正 掃哂diaz既場 但結尾講到咁絕 真係好想知下季佢點出番黎 講到一劫獄其他人就奶硬野咁

結局成日都係吹到好大，然後下個season好輕鬆搞掂

通常第一集就搞掂晒

多數都係唔知點點點有轄免放返出黎

Sarah回歸Arrow?
LOT收皮？

應該出埋老豆葬禮會返lot

老豆死左返一返黎姐

LOT cult 得咁成功
好過Flash 拖到仆街

原來arrow已經結局咗
我以為仲有一集
唔怪得diaz都未退場就拉咗oliver

放心，下季實放翻出黎

the flash隊員d互動(今季特別係barry兩公婆)太硬膠

唔知Diaz之後會點處理呢?
應該會耐唔耐出一集好似deathstroke 咁定下季繼續做幾集大佬就算 不過都好嘅，起碼佢做大佬其實都係十集左右。

同埋編劇點解會寫Sara返到黎又無得道別咁on9,
明明可以寫captain Lance中左槍失血死撚硬，頂多得返十個鐘頭命，咁咪講埋遺言比Sara聽，感人ending咪算。

今季講到尾都係開柒左個頭搞到最後要FIX返舊屎，搞埋啲內戰但又草草了事，搞到成個23集oilver一個一個道歉都哂左3份1集。

所以真心覺得下季要改善下 諗好個大boss先好拍，唔係就好似哂成10幾集係個on9 it佬就真係無謂了。

點解開頭柒左咪就係因為on9 dc唔比人用deathstroke囉 本身今季係講佢同個仔 點知做左幾集就話唔比用 先臨急開條team諗住講 跟住先發展之後個d 對比起flash有佢季比佢鋪 arrow季尾回到勇已經算係咁啦

或者搵cisco一野就搞掂啦

講左好多次唔係，就算唔禁用都唔會俾佢個仔做大boss

但起碼我睇落佢哋本來會佔一大個部份
利申：就快到Diggle Oliver 互鬧

完全唔覺arrow有所謂回勇
今集求鳩其拉落fbi就可以一野收Diaz 皮啲咩陷阱，心有起縛器求鳩其到
Wilddog打比個女個幕仲好笑過少林足球田雞個幕

下季打longbow hunters
Diaz係其中一個

有都無用
係人都知佢係arrow
除左巴仔fk up timeline 我諗唔到仲有咩方法

Wilddog打比個女個幕仲好笑過少林足球田雞個幕

之前睇報導話可能會跟漫畫情節,總統有求arrow幫手,功成後就特赦

其實點解fbi係要針住green arrow
關佢地咩事

FBI仲勁撚過個班濕鳩ARGUS

ARGUS比人打劫個次數就黎多過GCPD比人屠

arrow bunker
flash star lab
supergirl deo
lot timeship
gotham gcpd

deo算好啦

最撚好笑係caden james水底擊殺成堆argus，
特眾部隊仲戇鳩過普通差佬

種！

Arrow今集Gay佬有無出過1秒鐘
個撚個隊友都握晒手係唔同Gay佬握手，Oliver係咪歧視Gay佬

唔想再睇diaz

條友d戲好屎，把聲同個樣都好假

反而佢以前做fringe 果期都叫好睇d 明顯擔唔到大旗

驚gay佬打完飛機成手精咁同佢握

Curtis都冇同佢結怨

Fbi 原來咁撚勁我今集先知

Lance臨死果幕除咗Dinah，另外三個女人都同Oliver做過愛

我都諗起田雞

Argus 仲無用過scpd

Amanda同Deadshot果啲被收皮之後就一直廢

Lyla唔夠狠同老謀深算

佢除左湊女，聽John訴苦，送啲𡃁去死同提供無撚用既秘密基地外
其實佢衰撚過FBI

Waller>>>>Watson>>>>>>>>>>>>>Lyla

佢都係退休湊女算啦

Btw 有無人覺得Arrow s5 finale 係咁多季最高質？
個人黎講finale既話 s5>s2>s1>s6>s3>s4

無撚用既秘密基地

it depends la
反正一直唔明點解flash咁安心送d重要人物入去 arrow又送d家人過去

Chase

S4 final真係最撚經典，imdb全劇歷史最低分，reddit班人仲將成個/r arrow的內容改哂做daredevil

Chase真係玩到Oliver一棟都冇，Diaz同Oliver隻揪唔夠人打就拎刀仔拮人，勁廢

追完arrow，開季冇耐抽走heykid轉cayden james勁唔好睇，三個仆街內戰攤向低谷，Diaz雖然掌管星城，不過冇乜boss氣場，尤其上季adrian表演出色，珠玉在前更加顯得廢。最可惜係Dinah，如果佢唔走火入魔，個角色真係好撚正

殺完班差佬之後成身血揸車走嗰度

個角色真係勁廢
仲話人係煉獄只係5年咁短 自己由細就係地獄長大
人地5年係真係乜都無靠自己生存
佢就係孤兒院大就覺得 全世界欠左佢咁

Bane:我生於黑暗，然後打柒bruce
Diaz:我生於地獄，然後Oliver打到佢仆街

好記得

chase唔覺得有咩特別
劇本鳩黎 下下作到oli做野 chase 1 step ahead破左oli個步
loop幾次

冇睇一排，speedy去咗邊

留名Batwoman同oliver扑野

佢crossover搵得batwoman，
一定同sara扑嘢，賭J！

可能係Alex呢
Sara同緊Ava

會唔會同Curtis

Arrow s7可唔可以開一集講Curtis鍾意咗rene，
然後成個season係咁flirt佢

咩事呀 Curtis係基佬仲要有仔喎

你睇埋我個份

屌你老母 講起呢個
s5 Rory係咁flirt Curtis 我仲以為佢都係基
Btw Rene

Rory 失蹤人口

冇死算係咁 我信佢有機會返黎
我想見返Huntress多啲

OLI結左婚啦CHING

條友仲要好受

自從ARGUS無咗Amanda之後就廢哂
呢季仲要廢過FBI咁多

Quentin咁樣退場都算係走得好好

係 成個0仔咁

Still can have sex

Curtis is gay???

搞到oliver認自己中意殺人
自殺去炸個島 呢兩點已經好屈

同柒roy啪啪啪

呢個係本來諗住
但之後刺客聯盟d人搵佢
唔知去左邊了 好似有帶柒roy一齊

正式離開咗arrow了

季中傳過佢會返黎
依家連影都唔見

咪係 係咪要等到200集

fuck off hoss

睇arrow心諗仲乜鳩兩條友企定定食子彈

如果寫到laurel其實一直都係鬼就好
咁明顯放走diaz

當年只睇到Arrow S1 EP8 左右
之後冇追，應唔應該追返晒佢

追
但你一追既話就要睇埋其他 依家個世界觀已經好大

就係有睇晒 The Flash, Supergirl, LOT, Black Lightning

話說而家DC劇除左arrowverse仲有d咩
gotham ar lucifer都有追
係唔係仲有其他

我齋睇SG有時都覺得攰個個禮拜要追
你地重可以睇晒

而家呢期同時睇The Flash, Supergirl, FTWD, Westworld, Humans, Into The Badlands

而家？
Krypton
I zombie
Preacher
之後
DCU有三套
Titans
Doom Patrol
Swamp thing
Metropolis就斬掉重煉中
reddit傳會開red hood
HBO有一套watchmen

最重要仲有一套

Alfred pennyworth !!!!!!!!

Red hood 流料下話

DCU個啲未開播

依家全世界都知佢身份,仲點出返黎玩

到dig 做 佢有套3

下季無lance 無Thea
唔想追了
特別係thea,佢走左但roy返黎,即係代表整死佢?

今季鐘意既元祖級走/死得7788
其實今季咁完左佢咪好囉

Roy

佢同thea走左啪啪啪,突然又返黎唔知做乜鳩

Do the Flip

Stephen amell好似開始揸旗撈埋編劇？會唔會開始好睇番 而家佢既地位應該等同於mcu既iron man

不嬲都係Iris話事

可能啲人發現無咗arrow 唔得，然後民眾要求放佢出嚟

但係佢屋企人點
全世界都知佢係arrow,佢復出,屋企人實俾仇人追殺

唔係話要長住argus間嘢？
btw佢復唔復出仇家都應該唔會放過佢老婆仔女

有睇Preacher,成套劇都好痴線

到底s4嗰陣laurel臨死前要oliver應承佢啲咩？

《綠箭俠》經典山羊鬍登場！史蒂芬艾梅爾證實第七季將有新造型

CW 美劇《綠箭俠》（Arrow）第六季在上週播畢，主演史蒂芬艾梅爾（Stephen Amell）近日接受訪問，談及今年秋季即將回歸的第七季時，證實他將以漫畫原著的經典山羊鬍造型登場該季。

史蒂芬艾梅爾近日出席位於密西根的 Motor City Comic Con 時，稱讚粉絲很有禮貌，且對他相當友善，所以他決定透露一些關於第七季的消息，那就是他將以山羊鬍造型現身該季，「我沒辦法保證往後我都會以這種造型出現，但我可以確定的是我不會戴上那愚蠢的帽子（指如同羅賓漢的帽子款式）。」

他接著說明第七季要以山羊鬍造型登場的原因：「其實我們討論了很久，假設奧利離開監獄後，重新整裝作為綠箭俠，他的服裝看起來應該是什麼樣子？因為他的身分已不再是個秘密了。」

屌你

lot s1未來star city果集都出過

睇黎真係會連番去2046 希望佢下季唔好斷手

其實Rory個角色有乜鳩用
對劇情推進無幫助之餘 仲要莫名其妙咁退埸
好似唯一作用係令Felicity消除鳩射導彈嘅罪惡感

幫star city擋核彈

編劇邏輯
Day1:寫隻勁野先
Day2:屌太勁..oliver 唔夠打，比佢入隊
Day3:屌太勁...成隊變左無野做，退場

唔係佢擋一擋個彈我諗半個star city都變灰

同埋要整特技唔夠筆直

batman有冇機會出係Arrowerse?

最多個名抽下水
反而DC streaming service應該有機會
出dick grayson有咩可能冇Batman
Supergirl最尾都要出superman啦
避唔到

Rumor有Batman........ 個影

DCU 係有dick 有Jason

其實之前好似聽講d外國網話rag man本來係suppose係arrow退場過constantine, 不過constantine俾人斬左所以rag man就咁消失左

本身都唔同電視台

[img]

完全係9up

呢張幾型

Mind-blown

劇情膠到Mind Blown

Supergirl season 4 will introduce the show's first transgender character, according to a recent casting call issued by The CW.

“[Nia is] a confident, wunderkind of a fashionista. Once a political speechwriter, Nia is the newest addition to the CatCo investigative reporting team. With her she brings sparlking wit and biting humor but under that banter-y, chic facade, lays a soulful young woman who has much to offer the world.”
Nia is further referred to as a “young Cat Grant type", suggesting she could serve as a replacement of sorts for the former head of CatCo.
變性人

哇屌唔撚係呀
又Gay又Les而家仲要加埋人妖
而家連睇劇都要政治正確

你一定係冇睇Sense8
變性人基佬基婆真係冇問題，最緊要寫得好

真係好戇鳩

睇完sg
好彩今集唔係真係講Guardian
仲以為Tanya真係PowerGirl

已經唔係第一次

睇返Flash ep22
原來cecile個肚係女仔
姐係coffee shop girl應該係佢個女喇

某人由未來返到過去似係搞了個大頭佛出來，要人幫手

果然流傳在血液之中

佢短髮幾好睇....佢個big trouble係指佢出左手幫barry?.....定可能係其他野...
屌咁連barry畫果D speedforce symbol同講D野都係for下一季伏線有D失望

ign 4.6分，搞邊科
竟然可以仲衰過s3

今季大結局真係咁多季以來最差最膠
唯一有睇頭係呀女終於相認

你係咪根本無睇過？

話時話 綠箭有兩季無睇 Sara 係幾時變lesbian?

由頭到尾都係...
如果你講幾時reveal既應該係arrow s2左右，話佢係煉獄同Nyssa一齊

幾套劇同一世界觀交叉出現下你覺得會唔會係好正常既事 點樣一下就諗LOT收皮？加上LANCE死劇組可能突登搵佢來出一出做個氣氛咁

原來係咁 我有兩季無睇 以為佢係唔知咩事重生後被Nyssa感動到變咁樣

今季flash垃圾到呢...

仲有Sara唔係les係bi呀 同Constantine扑過

邊度有得睇

我明，你有d odd姐，之前佢family出好多大事sarah都無出現劇組都唔理啦，例如家姐喪禮，而且lance都唔係第一次入院啦 咁岩佢一嚟探病就係死個次，劇情有啲夾硬有d odd囉⋯

都係鍾意最初頭係綠箭既Sara多啲 去左明日傳奇之後性格唔同左好多

演員都唔同左，season 1係另一個

我知 我就係講緊正式做Sara之後初時好似性格鮮明啲

第一次聽

Season 1 沉船個shot唔係依家呢個演員，之後既season flashback先搵佢補拍

好撚matrix

Cecile 捉住 catlin 講咩 thomas 個度 係咪killer frost黎？
把聲

Thomas Snow was the husband of Dr. Carla Tannhauser and the father of Caitlin Snow.

又要等下季解話

會唔會KF殺左Cait老豆

睇返第三季第五集
Cait話老母係老豆病左之後就冇再正眼望過佢
跟住老母話承受唔到呢種痛苦
可能真係KF害死老豆

終於睇完 好似算係咁多季黎講最Good ending?

不過打Thinker個part都係爛架啦，成季比人壓住打竟然咁贏法......

Wells好似每季講一次Bye bye咁,搞度farewell都無咩感覺。

Wells 實變返聰明又回歸執屎

冇任何損失仲賺返Ralph
不過其他bus meta死撚曬

Thinker咁輸法好撚鳩
反而覺得HARRY個PART幾好睇

I have been ... and always shall be ... your friend

咁多季結尾最正係S2,至少最後係摩天輪鬥得好睇

佢個女有兩隻色閃電?

咁多季flash我覺得Zoom係最好睇嘅villain，
reverse flash俾cw玩爛咗

下季flash大家有冇心水打邊個好

冇錯，同埋有劇情估下
最記得barry 同 cisco 去地球2 係到自拍

而家呼聲最高係Godspeed

睇完
戰損unmask好型

Nora個演員真人仲老撚過Grant Gustin同Candice Patton

還好啦
死老豆咪比佢返黎一次出下場(雖然理論上返個時唔知佢會死)

打thinker咁樣跑走
其實一開頭唔打就跑咪得

其實今次算唯一good end
之前每次season finale都會因為巴仔而做成下個season既事件

睇得出唔後生

個女time travel

應該唔係
照咁睇本身barry可能會死 之後個女救左佢
依家fuck up左timeline

純粹9估

thinker咁就收左皮

有哂堆POWER基本上無敵

最後輸俾感情

屌你老母，編劇真係違反上季魔術師講Devoe個結局

應該冇估錯，barry打衛星本來應該死咗，但個女time travel，幫barry打衛星
個幕loop返轉頭應該係咁嘅意思
至於joe個女應該都被fuck up埋
呢幕真係編得好有心思
但個堆密碼仲未解到

如無意外應該下季解，btw下季有Flash Museum未

都可能係
因為而家巴仔都唔係用咩思想抑制器打贏devoe
可能timeline已經一早changed

有諗過反噬

唔知加科技轉移個一part有咩用
不如一早唔好加 由得佢完

要凳波鐘嘛

打Thinker個part真係好on9 但已經係下半季咁多集黎講最正常一集

如果Nora唔幫老豆打爆個衛星會點

但你諗下，Nora係打爆之前已經出現，有無可能下季個big fuck up根本就唔關個衛星事，係關於細佬or其他

Agent Smith
條黑鳩得兩句對白：Barry, Barry whats wrong

唔知呀 但係barry一個應該打唔爆個衛星

無Dawn 無Daniel

得Nora 同 Jenna

打衛星個度一定唔會死啦
死左點生個女出黎
仲有第三季去過未來個陣都冇事

對唔住冇諗到

Zoom依隻照copy rf既都話好睇

第二季同第一季一撚樣
最估唔撚到既係無恥到照copy上一季

依幕好
一出就俾人搞掂

咁又唔洗對唔住
編劇太垃圾啦
希望佢下季寫呢幕寫得合理啲唔係就即棄

呢幕我都覺得好鳩
如果下季係跟漫畫寫Devoe死後帶黎更大禍害就好
不過睇個勢又唔似係咁

Arrow下季又加人
"an ambitious, young, anti-vigilante recruit at the SCPD"同"a successful tech wizard who is gay, and who harbors a heartbreaking past".
又係呢幾味 完全冇睇頭

Joe 1969
Harry 1963
Henry 1955

Harry大過Joe

1.Dinnah
2.Curtis

我當時都O咗嘴 NORA? 唔係佢老母咩.......
不過TV改劇情是常識吧.....
同佢最老友嘅hal都無出現過 唔通美國人都唔太like綠色.....
話唔定下一季bart會出現

綠燈俠特效燒錢

真係技窮了

掛住s3 hr

根本個series一早要完

唔一定
history應該唔suppose有time travel
所以可能由巴仔好耐之前穿越 同未來自己講野 得知要用思想抑制器打devoe個下 就改變左history

睇完Flash 拎呀媽個名改做個女名都岩既,但係冇睇漫畫其實有冇呢個人架?

The breakdown has stated that The Flash is beginning casting for a character named “Desmond Paull”, which is likely a codename for a DC rogue that will be making his debut on the small screen.

下季主要對手

開頭睇頭1,2季都會睇下個time travel點改到「合理」.但自從FP之後就亂到鬼咁.
又話KF因為FP出現,宜家又話細個出現

細個出現可能係nora再改過timeline？

其實都好似無confirm KF係flashpoint 產物
之前睇過個theory 係 s2 Wally 同Jessie 俾dark matter 打中個陣 Caitlin 都返左Star labs 俾dark matter 打中左
所以先會有KF

有冇Dc漫畫撚講下Nora Allen有咩特別？

講左一季 thinker幾撚難打
最尾個結局咁膠
唔屌先奇

佢細個就係KF
關dark matter 咩事

其實成季都膠膠哋
編劇話輸就輸 話贏就贏

今季太差浪費左Harry，如果佢唔做就真係唔睇算。

Iris冇死到嗰吓唔係應該改咗timeline?
barry去嗰個未來係iris死咗嘅timeline
但係最後iris冇死, savitar被erase 咗

SG愈來愈好睇，成熟Mon El幾好

佢依家咁樣 我覺得dark matter 係 trigger KF出黎既原因囉

細個可能老豆suppress 左KF
今季之後唔係都話KF 仲喺Caitlin 入面
但俾DeVoe 拎走左啲dark matter 所以出唔返黎

希望s5會好睇番啲
今季食左屎

99%又係fuck timeline
遺傳老豆

傳聞下季Boss會係Cicada，一個識得吸收生命力既反派

覺得devoe可能未死
淨係整爛左張凳
冇講佢個靈魂/思維係咪消滅左

flash個女佢話個鑊應該係出手幫老豆打個衛星

i am thinking ...

呢段好記得

今季flash都係飛住睇
唯一值得翻睇就係DeVoe開無雙咁秒卒仔個段

Devoe無雙個幕真係好正
其實上半季都好地地，去到下半季就開始鳩

有好多集都拖黎拍

又要拎翻份報紙出泥講

睇完S4 Flash
好記得S3完果時知道終於下季唔係打speedsters幾期待下
點知成季整體都好悶
無兩道電鬥快既CG
縱觀全季,唯一得一集係印象深刻

同埋killer frost 呢條線又要等到下季

之前吹大咗悶成季，今季呢集真係幾好睇

Ralph 仲會唔會係 main cast?

一陣下季第一集話Ralph去左食女就兜到

Devoe 嘅演出係成個 cw flash 最正嘅奸角

除左 Devoe 同佢老婆之外，其他人都係垃圾

Flash呢季真係要屌爆佢
最快嘅人vs思考最強嘅人
本身呢條橋好好，不過演繹得好差
We are the flash做咗team leader係最錯誤嘅決定，一開始嬲晒全村人救Barry出來，之後煩到嘔，好心一早喺上一季俾salvator殺死算啦

最後個集最後個part，臭閪見到Nora 個樣真係想打鳩佢

真係愈做愈憎

Devoe本身幾好，演員演得都好霸氣
點撚知個計劃膠不特止仲要輸得咁膠
講真Arrowverse boss戰最膠真係打Devoe

輸得膠呢樣我好認同，浪費演員

又話醒目到可以預測曬所有可能
一到最後一集就變智障
係度鳩叫點解打得贏我
咁就輸比team flash
你話佢實行到洗腦計畫之後比flash個女係未來翻來救翻老豆都好啊

睇返呢集
Joe精神力強到可以對付Mind Control
其實我想講Devoe搵Cecile呢一幕好睇過Barry係佢個腦入面個「boss fight」

係 其實Devoe真係演得幾有霸氣 咁輸法真係

thinker 條女有無機會入LOT ?

黑人 + 飛船維修

幾好呀
演員一樣, 但集集都唔同角色

得rf好睇

第一次係Lecture room串柒barry真係好撚霸氣

下?

我都係寧願睇返兩線光線打打打鬥快

漫畫無呢個人 有都唔係呢個名 佢叫Dawn
不過TV改設定係常識

其實有收視唔怕下燒 至怕係無
佢唔一定係GL住 佢可以重係揸飛機嗰時
咁就唔洗"綠色"特效啦 係咁咦出下場都無呀

漫畫有呢個人架
2017嘅Justice League #26 Legacy
Nora Allen 係 Barry 同 其中一個Green Lantern, Jessica Cruz 嘅女
佢另外仲有兩個兄妹 Jason 同 Jenny

不過tv應該就用左佢取代dawn

結局的確係膠啲
但都合理既 明知現實打唔贏
唯有入DeVoe記憶打
之後比ralph教返
之前就係諗點打 搞到成日輸
宜家學ralph唔諗野咁打

DeVoe知道佢地想做咩
所以先想整死cecile 困flash喺入面
咁就可以用最快既速度諗野
^DeVoe都話多謝佢地送flash入去

但因為最後佢地出到黎
DeVoe冇咗能夠支撐能力既身體
所以Ralph拎返主權 而DeVoe就消失咗

sor for 1999

sor 因為我係睇舊版嘅 (new 52之前)
同埋17年出 算叫好新下 加上TV版明顯無GL嘅影蹤
barry iris個女就會聯想係dawn
漫畫barry佢都黑人問號

(自己查咗陣 話barry失咗憶先識jessica?)

其實依家barry呢個速度再輸比speedster真係唔多合理 一係就set到佢地勢均力敵 但好難寫得好睇

漫畫野不用認真 無限earth 無限universe
我會等tv自己發揮下 新舊漫畫都值得tv去參考
不過唔好搞到神憎鬼厭就ok

勢均力敵就拖唔到23集了 一定要一開頭驚見多個speedster跟住比人屌打再加好多有異能既人 打哂佢地慢慢成長跟住又捉下內鬼咁去到最後先打嬴左佢但又留人一條命唔殺 跟住例牌又會做左d野令barry又決心fuck條timeline之後再下一季又出現fuck完timeline既後遺症跟住又要驚見多個speedster咁無限loop落去

由 season 1 開始，幾時有好睇過

S1有新鮮感係幾好睇既
但s2玩返一樣既野就開始悶

其實可以cut個season，等lot繼續發展，
之後再又lot帶返失蹤Barry返嚟，
中間俾返一年時間班編劇認真諗吓點寫

聽人屌iris好爽

nO, bArry YOu aRe noT tHe FlaSH

wE aRe

Nothing姐屌Iris真係大大力屌
之前屌華納屌得仲大力

諗諗吓 其實speed force 入面個波 比barry掉咗出嚟 同devoe 個計畫有咩關係?

其實suppose ralph 個身體係咪仲有thinker果12 個能力係到

10個 應該冇吸收喊包同Fallout

咁佢咪勁撚過Barry

你覺得編劇會比佢咁op咩

淨係一招lucky都搞掂Barry個戇鳩仔啦

Boss Fight 嚟講
打Damien Darhk 廢D 定打Devoe 廢D

睇返wiki, Matrix 3 原來已經係15年前

點解d CG 冇乜進步過咁

剩係講場fight一定係Devoe
本身入佢個腦呢個concept係好好 無奈present得好差
成季既Flash就比人一種捉到鹿唔識脫角既感覺
Devoe咁聰明，佢個腦如果好似迷宮，set左好多關要Barry挑戰咁樣既話其實仲好過on99打Devoe分身跳入個窿就打贏佢

Devoe好聰明, 但writting room 唔聰明

Speed force 入面依家有咩穩定住佢？

Jay Garrick

點會啊
佢喺Earth3 訓練緊新人

speed force而家應該乜都冇

Yes ar 巴打，我記得就係flash time 個一集佢唔夠快跟唔上知自己老 要退休係earth 3揾人接棒 而本身係入面要黎Fake speed force個波又比巴仔掉9左 入面咩都無
本身上季又話咩都非無SF就會好唔穩定，依家成半季都無事 又無解話 編劇大唒

樓上jay 咩Garrick

其實有原因，因為呢個plan係iris諗出嚟，
而cw入邊iris係大佬，連speedforce都怕咗佢

今季Arrow 同flash 2套Arrowverse 都失望到仆街
悶撚到

得lot同supergirl ok
Black lightning都有d悶

Lot最高質

Arrow 得season 5回勇 flash time travel之後已經無新鮮感又多bug又唔解釋之前伏線 屌

未係囉，又話要搵speedters 頂住起speed force.宜家又無左回事

LOT係敢玩 行啱風格
SG係一直進步

lot成本太低
d打仗場面永遠得幾丁友
好有tbb feel
係班友on99圍威喂好笑

係...你睇下原子俠幾耐冇變大縮細打人就知

budget問題搞到Nathan Heywood勁廢

有小小唔記得左
個波做咩要拎出黎

flash成日都time travel架喎，你講邊次

掟粒波入去就搞掂

每集睇完flash,arrow之後,就等nothing姐出片

好似今季一開波就話馬份返英國咁
簡單一句話就可以幫角色退場

S2 time travel 同parallel universe 之後

Lena bb好慘，Kara瞞佢咁耐

次次去到季尾 個反派都會廢左好多

見到Kara同Lena嘈就覺得Kara好自大
Lena講得好啱，咩都可以殺到人類但人類仍然冇禁止
只有一樣野係Kara怕但Kara就唔比人用

急速弱化，趕收工

巴打心水清
SG除左樣靚之外 以家佢個attitude真係扣撚晒分

明明Lena幫緊佢 唔知咩態度

Lena

評價同佢一模一樣

就咁快掃，今集文戲為主

剩係記得左下角
其他有冇出過場

Casting Descriptions for Three New Characters for S7!

KONOMI RHODES
Arrow is looking for an actress to fill the role of “Konomi Rhodes”, who is half Japanese as well as half Caucasian somewhere in her late 20s to early 30s. “Konomi” is a formidable fighter who ends ups clashing with the heroes of Star City. Her background consists of being a tactician in the military while also carrying on as a street fighter.

JESSIE BOWDEN
Meet “Jessie Bowden” who the casting department is looking to have a recurring Caucasian 18+-year-old actress play as late teens to early 20s. She is the rookie recruit in the Star City Police Department and is both athletic, comedic, and intelligent. But underneath her youthful attitude, lies a woman who has had enough of vigilantes in Star City and is willing to get rid of them no matter what it takes. Think of her as Buffy Summers, if she was slaying superheroes instead of vampires.

DANIEL PORTER
Next up is another recurring character in the form of “Daniel Porter”, who they are looking for a Caucasian actor in his mid-30s. He is an intelligent and homosexual technological entrepreneur whose creativity has given him a huge success as a businessman. But having gone through tragic losses in his life is something he hides from the people around him, thus struggling with shaping new relationships with others.

個巫婆究竟有咩陰謀 睇唔透

Arrow season 7 is going to be written by mostly women. The upcoming season of the flagship show from The CW's Arrowverse seems like it'll be one with some serious creative upheaval. Marc Guggenheim, who has been showrunner since the very beginning, is moving on (along with co-showrunner Wendy Mericle). Beth Schwartz is new the showrunner for Arrow season 7 .

唔好係Arrow搞女權就得
記得Flash搞女權個集爛到屎咁

一定搞

Arrow好似冇掂過女權呢樣題材
要講女權就去lot講啦

其實最尾話devoc係想教巴仔野 為佢未來預備仲好，一切都佢掌握之中，最後同佢老婆去避世，仲有睇頭啦 起碼唔洗輸得咁柒

到頭來只係想令到全世界變低b仔

Flash今季真係悶到飛住睇

基本上一見iris就直接飛得

Btw 有冇解釋到救返barry之後 佢寫果堆係乜嘢符號

冇

應該下季解

之前佢個女寫筆記好似都係寫呢d火星文
應該係鋪緊同一條線

今集Supergirl 好掂，kara講speech果段，夾雜alex追兇同lena對抗reign btw, alex個身材真係好靚，著運動衫好好j

如何正確推動女權
Alex
Iris

Alex bb

唔好搞sara

佢鼻塞定把聲係咁 聽得好辛苦

oliver 50萬一集
肥c 45萬
ba 8萬

其實佢地算唔算貴

Ba話哂主角 同wilddog一樣價錢

arrow坐監當完左今季?

flash唔係最貴都係joe咋咩？
十萬？

Oliver 要成日操住個身體，都叫值嘅

Felicity真係痴撚線，早幾日上reddit睇講原本佢只係一季出一兩集果d茄哩啡，但拍左一集之後SA同編劇講加佢做長駐，之後仲要無啦啦搶埋女主個位

佢頭幾季係討好過laurel.....

呢個應該係客串價，佢另一段片講flash 薪酬

果時幾好架喎，又幫到手，又無咁肥

肥ci痴到stephen到真係fatfat 長做長有 shephen而家地位=marvel既im咁濟

不過肥ci都辛苦既 見佢都要操 同stephen一齊去gym房到操

屌

佢真心淫底 成日著底胸再飛釘

肯定成日做愛

一開始係好受歡迎

一開始個定位好好，係s2季尾oliver冇啦啦同heykid講最愛係felicity先開始麻煩

應該玩到鬆哂 頭都塞得落

laurel未入team之前成日勁煩膠咁
但係去到S4先知道原來佢一直都鍾意oli

梳化都塞得落

我好能想中出佢

太多雀斑

希望呢3個阿婆唔係最終大佬
唔該大結局打返Reign
BTW Eve係咪有啲野

顏射佢幫佢遮遮

俾眾巴打J

隔住個mon都聞到塊臭閪味

其實個演員真人好nice架
比iris呢個臭西角搞臭自己個朵好慘

Kara算係咁，明明今季咁黑人憎，喺度鳩嬲lena bb，全靠Melissa飾演先冇人屌，如果係其他女演員，實俾觀眾屌到仆街

Caity

呢句真，有時kara真係好撚煩膠，但係見到melissa benoist個樣又嬲唔落，相反iris閪就算乜都冇做都乞鳩人憎

點嬲得落呀!好想做mon-el

下季lot冇wally

邊度聽返嚟?
好似未有news講過冇佢

唔知堅定流啦

似堅
好奇怪喎
flash 又冇佢 legends又冇佢
keiyana lonsdale唔再做CW show?

好似話唔做regular
變做間唔中返黎客串一兩集嗰d？

係咪拍完Love Simon紅左

《明日傳奇》第四季失去固定班底！「閃電小子」不再以主要角色身分回歸

CW 綠箭宇宙系列美劇近期有不少演員離去，最新一名則為「閃電小子」華利威斯特（Wally West）。電視網證實飾演該角色的澳洲男星基南隆斯戴爾（Keiynan Lonsdale）將不再以主要演員身分回歸《明日傳奇》（DC’s Legends of Tomorrow）第四季。

基南隆斯戴爾今年初才剛正式成為《明日傳奇》的主要演員之一，本應在接下來的第四季繼續演出。不過電視網已證實演員不再以主要演員身分回歸，但確定會在今秋播出第五季的《閃電俠》（The Flash）首播集中現身。聲明中未提到「閃電小子」的戲份是否將結束，目前僅知基南隆斯戴爾不再是主要演員，意即未來有可能以客串形式登場。

頭兩季個個支持oliver快d食左felicity
點知S3編劇寫到走火入魔
一比oliver食完變左煩膠女人一個

應該想向番電影發展
同埋下季lot有埋Constantine太多人啦
佢走都岩個能力太屈機
希望佢走撚左titans可以出番個白人wally

佢加入完lot都冇有過咩作為

佢係lot已經好過係flash好多
有做過下野

完全唔知創造呢個角色既意義

偷咗個Fire Totem返嚟，其餘時間真係可有可無咁

Mon El真狡滑，借啲意將隻戒指套落kara到

編劇handle唔到

s3基本上所有嘢都寫得垃圾
過去線垃圾
愛情線垃圾
主線抄鳩Dark knight rise同batman漫畫

佢本身唔係主角，但作為一個speedster配角又太op,搞到最後一係雪藏一係就第一個衝去俾人秒 唔係就冇戲做

第三季都幾重戲份
但最後同柒roy一樣

第3季頭半季其實都ok
去到Oliver比ra’s打落山套劇既質素跟住oliver一齊飛落谷底

第一集亂鳩寫死Sara

Arrow班編劇其實係咪有強迫症
季季都要殺一兩個先收手

SG GUN RIGHT個D

同港鐵有縱火案就禁售打火機一樣思維

神盾局都係用緊Ice Gun 一槍秒人

之前又話今季SG會轉Design既

條友好撚癲

腳板咩事

Melissa能歌能演，樣靚身型靚，Mon El真係好幸福

Alex真係op到
Earth19最強人類

似乎Imra同Brainy會返黎幫手
但係地球就爆炸超人去左邊

最索agent

好想做mon-el

有冇人覺得Melissa Benoist平時個樣冇佢喺Supergirl入面咁靚

我都覺劇入面靚啲

其實佢本身個樣已經夠靚，化淡妝都夠做

Ralph Dibney aka. the Elongated Man (Hartley Sawyer) will be upgraded to a series regular in The Flash season 5.
Ralph

Iris West will not appear in The Flash season 5. 呢個消息可唔可以出現

算吧啦 冇可能
除非演員唔想做

佢個位由Brainiac頂上

Winn 咁SG邊個做搞笑位

由第一季男主角其中一個變到家下做茄，唔做都好正常

其實一直唔明timeline嘅設定

唔可以改變過去，但可以改變未來

閃電俠為左救條女，改變左未來閃電俠嘅過去就得？

咁Maya都可以救返sara家姐？

俾次機會俾cisco, 肥c同winn合作啦

真 每個team都需要一個9up佬

好中意佢

原來Cecile都升左下第四季series regular
Cecile呢個角色其實第一季已經出場，竟然會由一季一兩集變做集集都有佢

終於開始睇埋flash s4, 我屌ba，成日玩不殺，一堆人就係因為佢嘅原則死撚晒

所以真係好憎有佢呢啲思想嘅英雄，成日自視過高，每季都係自己賴屎執屎賴屎執屎， 之後仲覺得自己係英雄，又唔諗下因為佢死咗嗰啲

AGGER
又唔諗吓自己集集都俾人打到仆街

最仆街害死咁多人仲要以為自己係救世主

諗返有一集，佢乜都做唔撚到，真係好撚爽

請入新post
[url][CW]Arrow/The Flash/Supergirl/LoT/Black Lightning 綜合討論區 (7) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]